是咁的，有日我食雞蛋，食到兩個黃（2）

覺得好神奇咁都有第二個po
擺返隻蛋出嚟先

拉

推

屌

記得不推文回覆

煮嗰陣唔知架咩

吓點解會知

你屋企人講得啱

唔開心

假雞蛋

帽事嘅

以為係潮文

是咁的, 有日我食雞蛋, 食到兩個黃
然後

係我7歲果年買左一隻雞蛋，從此改變我既一生
當我打開蛋殼好失落時，
入面竟然有兩個黃，唔洗講即刻換番兩隻雞蛋

我食第二隻蛋，吊，又係兩個黃；
而第三隻蛋，又中兩個黃！結果我再去換四隻雞蛋番黎
當我食完第五隻蛋後，唔洗講，又中兩個黃，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雞蛋

我拎番第6~8隻雞蛋去比屋企人食，果然每隻再分別各中兩個黃
如是者我已經可以再換16隻雞蛋番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16隻蛋又再各中兩個黃，
我手上渣住16隻兩個黃既蛋, 可兌換32隻雞蛋，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每隻又多兩個黃，即係64隻雞蛋，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雞蛋了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再中128隻黃，
7歲既我，要一次過食128隻蛋黃係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736隻蛋黃可換41472個雞蛋，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係食雞蛋中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已累積左3487459498594498隻兩黃雞蛋，
為左搵地方擺雞蛋，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雞蛋中兩黃既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已雞蛋食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆隻雞蛋未食。
部分擺唔入雪櫃既雞蛋開始發臭，
d臭雪蛋味擁到上我心頭，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雞蛋賣晒比佢，

夾咩

我試過一排雞蛋 有2/3都雙黃

咁好運

呢啲po一定要推上國際，核彈，推爆行動po，黑警死全家

一定要去外國

有埋相，正呀

你係咪推錯post

拉

啱嫁喇

多謝

咁都開到2

而家係吹水po

冇錯

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

牙擒同夢巴有冇興趣過嚟我個秒回炸陣場

而家？

一過去又冇人講野
屌

好耐冇見

好乸

吓你未聽過
神駒唱

又冇聽過牙

係我見識太少

聽左未

未食飯

屌你渣架

陣間玩switch

玩起醫院嗰個

rich

知就好

[member]捽下藥酒啦[member]

打漏個/

有制都唔㩒怪返個

pish

我好興奮呀！！！！！！！！
多謝侵侵！！！！！！！

我琴晚都有睇 一路睇一路笑

開心仔

琴晚trump trump勁嬲 睇到勁好笑

我冇睇直播speech

我睇左 當練埋listening
trump trump in 2020

叻仔

點解會爆post

因為係吹水po

想要老雞

屌你老濛

去到邊都見到你嘅

已經少左講野好多

好似係喎，以前未申請ac之前
見個個post #2 or #3 都係你

搶1 XDDDD

點解嗰陣會咁得閒嘅？

果陣份工冇野做

咩工嚟，我想做

19文職 坐耐左會覺得浪費緊人生

我而家就係返緊文職越坐越肥...

而家老雞好串

浪費人生有錢收都幾好

大躉擒

唔緊要啦 有人要

佢不嬲都好撚串

再肥落去就冇人要架啦

以前俾我撚做下靶嫁

真。婆婆

我2歲咋

不如你以後一日剩係帶二百蚊，唔帶卡出街

終於有人係回個post

1001

邊個做1001就要食屎兩啖

咁我都食左好多啖

食屎狗

試過成盒都係
好恐怖

食屎啦你

清要唔要買個六合彩

牙雀又開po

牙雀係食屎狗

雙黃蛋萬歲